[突發] 土瓜灣有人跳樓

係譚公道

個人晌邊

死大陸閪 關你撚事咩

大家食J

有單女屍就跳，會唔會有關連

地下白色果件？

應該唔係啦
根據力學 如果係個個位
應該係2樓跳 無理由2樓跳樓呀?

兩個都唔識字

好似睇錯左

有冇屍相？

紅磡

又土瓜灣
唔通同酒樓女屍單案有關

好奇咩？跳樓都好常見了

唔好打咁多飛機啦

今日土瓜灣有2條

土瓜灣今日做乜撚野

土瓜灣不嬲污染又嘈多工程 唔多死人至奇

好似唔係跳樓 係個阿婆收衫唔小心掉左落黎

關紅磡咩事

之前住係那邊兩個幾月

rip rip

土瓜灣通常都係下路出事
好少可上路都有大單野

新聞出左未

下午近3時，一名男子被發現由高處墮下下跌在譚公道114號對開馬路，警方及救護員接報到場，證實男子已當場死亡。警方正調查男子身份及墮樓原因。

上路係好d, 下路真係好恐怖

睇住你影，巴打幾型

得塊白布
你話裡面係錢都得架啦

啲街坊話條屍細細粒 睇落似阿婆

Source?

係呀 好彩唔係住下路

Who r u

係你老母

望下我個名

佢就係瞓喺度個阿婆

寶寶呢邊

今日上路一單，下路一單

屌你老母啱啱行過壽司仔條馬路仲要望到啲腦漿

譚公道 談公道

緊唔係~~

過去十幾年起碼有兩單殺人

有一單係上路殺人運屍去十三街棄

wfc

日日都有啦

諗起譚道德

我住下路

勁撚過瑞和街

見單野黃咗就跳

依間好食

睇完av4完左心事？

浙江街下路果度有間精神病人宿舍，有時d 院友會走出來坐係街邊，眼金金望住你d 財物，痴撚線

見到你啦 目測18x

跳樓係香港仲係新聞？

rip婆婆

個人喺地下
你攞到張相咁高何必呢

RIP

原地跳都得拉 2樓吾得

頭先去買南乳雞球麵 封晒路 原來係有人玩笨豬跳

呢個位平時好多人經過 土瓜灣又成日有人掉野落街 住呢頭真難搞

唔係蝗就蝻 理閪得佢

你行埋去影啦7頭

譽麵坊仲食唔食得落

Y E E T

有時去左m記入邊

是但